動物係咪唔怕自己個口有毛？

人脷有一兩條頭髮已經好唔自在 動物周圍奶到成口毛都好似唔care咁

我條脷冇毛

我調戲momo

自然反應嚟
人類消化系統無法消化毛髮
又冇類似動物嘅機制去吐出毛髮

我10點搵你

樓主上次同我X個陣並唔係咁講

佢愛食鳩毛